快啲買寶礦力

寶礦力決定撤回TVB廣告

今次抵制tvb行動算係踏出左第一步
但係未完 我地重要比其他公司知道
我地示威者既力量係幾咁龐大
跟tvb 落廣告就等收皮

同示威者一齊抵制tvb就大把着數
所以我地要買寶礦力支持抵制tvb行動

推啊